比蚊針過最濕鳩嘅位？

針面都算鳩數
仆你個街針埋我腳趾尾又針屎忽 屌咩
成撚日半夜三更就比蚊嘈醒

惹蚊嘅人真係好陰公

屎眼

袋底

耳背

眼皮

眼角

喉嚨丁

大脾內側 瘋r賓周咁

關節 腳板底

眼皮 咀唇

腳趾

你咁樣訓

+1

jj

嘴唇

袋底
最痕係咬手指la，痕撚到仆街

手指甲對落個關節

腳指尾

馬眼